\section{HTML, CSS et JavaScript(Js)}\newline

\begin{itemize}
    \item[→] \href{https://checklists.opquast.com/fr/qualiteweb/?&tag00-conception=1&tag00-developpement=1&search=}{checklists.opquast.com}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Check-list Opquast de vérification du respect de critères qui concernent le web\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \href{http://www.empocher.net/2016/01/comment-creer-un-bouton-en-css-et-html.html}{creer.un.bouton}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Pour créer un bouton\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \url{https://fr.wikihow.com/insérer-des-espaces-dans-un-code-HTML}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Pour insérer plus d'un espace sur une page web.\newline
        \end{itemize}
        
    \item[→] \url{https://developer.mozilla.org/fr/}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Pour comprendre comment marche les différents balises HTML et les différents outils CSS.\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \url{http://www.flexboxdefense.com/}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Pour s'entraîner à utiliser l'affichage avec flex en CSS.\newline
        \end{itemize}


    \item[→] \url{http://flexboxfroggy.com/#fr}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Pour s'entraîner à utiliser l'affichage avec flex en CSS.\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \href{https://www.alsacreations.com/tuto/lire/1372-formulaires-html5-nouveaux-types-champs-input.html}{formulaire.nouveaux.champs}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Les nouveaux types de champs pour HTML 5.\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \url{https://www.grafikart.fr/}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Pour apprende l'HTML, le CSS, le JavaScript et plein d'autres choses liées au web.\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \url{http://cssgridgarden.com/#fr}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Pour apprendre à utiliser l'affichage avec grid en CSS.\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \url{http://www.exelib.net/exercices/developpement-web/javascript/}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Exercice de Programmation en JavaScript avec corrigé.\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \url{https://jsfiddle.net/}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Pour taper du code HTML, CSS et JavaScript sans avoir à créer de fichier.\newline
        \end{itemize}


    \item[→] \url{https://www.freecodecamp.org/}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Pour apprendre l'HTML, le CSS et le JavaScript avec des exercices pratiques.\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \url{http://www.css-faciles.com/couleurs-css.php}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Les couleurs en HTML et CSS.\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \url{https://validator.w3.org/}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Pour valider son code HTML et CSS.\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \url{https://www.w3schools.com/}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Pour apprendre et comprendre l'HTML, le CSS, le JavaScript et d'autres technologies du web.\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \url{https://stackoverflow.com/questions/419163/what-does-if-name-main-do}\vspace{1\baselineskip} \newline
	    \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Forum très connu des informaticiens qui permet notament de trouver de l'aide pour des programmes en Java\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \href{https://openclassrooms.com/fr/courses/1916641-dynamisez-vos-sites-web-avec-javascript}{openclassrooms.Js}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Cours pour apprendre le langage JavaScript issu de la plateforme Openclassrooms.\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \href{https://openclassrooms.com/fr/courses/1603881-apprenez-a-creer-votre-site-web-avec-html5-et-css3}{openclassrooms.HTML.CSS}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Cours pour apprendre le HTML 5 et le CSS 3 issu de la plateforme Openclassrooms.\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \url{https://www.youtube.com/user/Gravenilvectuto/playlists}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Pour apprendre l'HTML et le CSS\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \url{https://www.youtube.com/c/Formationvidéo8/playlists}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Pour apprendre l'HTML, le CSS et le JavaScript.\newline
        \end{itemize}
    
   
\end{itemize}